有冇家長車願意爆幾條軚？？？？

點解時至今日，示威者都未有諗過，車先係最大roadblock。
汽油彈都整到，鐵疾黎咁難咩？

要研究戰爭學真係唔易

推

推！
眾籌爆胎！

好多人講咗10世喇喎

而家嘅原則永遠係

唔好傷害到其他無辜市民包括佢哋嘅財產

有冇人有架錢七唔要

唔止條軚
成架車報銷 槍林彈雨轉個頭玻璃都爆哂